# Translation of Plugins - Wirecard WooCommerce Extension - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Wirecard WooCommerce Extension - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: +0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Wirecard WooCommerce Extension - Stable (latest release)\n"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:100
msgid "Enable Wirecard SEPA Direct Debit"
msgstr "启用 Wirecard SEPA"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:61
msgid "SEPA Direct Debit transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行 SEPA 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:60
msgid "SEPA Direct Debit"
msgstr "SEPA Direct Debit"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:59
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:110
msgid "Wirecard SEPA Direct Debit"
msgstr "Wirecard SEPA Direct Debit"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:96
msgid "Enable Wirecard SEPA Credit Transfer"
msgstr "启用 Wirecard SEPA Credit Transfer"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:95
msgid "Activate payment method SEPA Credit Transfer"
msgstr "激活 SEPA Credit Transfer 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:62
msgid "SEPA Credit Transfer transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行 SEPA Credit Transfer 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:61
msgid "SEPA Credit Transfer"
msgstr "SEPA Credit Transfer"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:60
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:106
msgid "Wirecard SEPA Credit Transfer"
msgstr "Wirecard SEPA Credit Transfer"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:251
msgid "Process"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.wirecard.com/"
msgstr "https://www.wirecard.com/"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Wirecard AG"
msgstr "Wirecard AG"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Payment Gateway for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 支付网关"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/wirecard/woocommerce-ee"
msgstr "https://github.com/wirecard/woocommerce-ee"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Wirecard WooCommerce Extension"
msgstr "Wirecard  WooCommerce 扩展"

#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:320
msgid "Go to Plugins"
msgstr "转至插件"

#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:319
msgid "Sorry, but this plugin requires WooCommerce Plugin to be installed and active."
msgstr "很抱歉，此插件需要安装和激活 WooCommerce 插件。"

#. translators:
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:105
msgid "Authorized <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Authorized<span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "已授权 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:99
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:164
msgctxt "Order status"
msgid "Authorized"
msgstr "已授权"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:679
msgid "Test failed, please check your credentials."
msgstr "测试失败，请检查您的凭证。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:677
msgid "The merchant configuration was successfully tested."
msgstr "商家配置已成功通过测试。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:629
msgid "No online refund possible at this time."
msgstr "此时无法进行在线退款。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:516
msgid "Update order status via Wirecard Payment Processing Gateway."
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关更新订单状态。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:413
#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:416
msgid "Refund via Wirecard Payment Processing Gateway failed."
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行的退款失败。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:404
msgid "Processing refund failed."
msgstr "处理退款失败。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:214
msgid "Awaiting payment from Wirecard"
msgstr "等待 Wirecard 付款"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:210
#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:227
#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:335
msgid "An error occurred during the payment process. Please try again."
msgstr "付款过程发生错误。请重试。"

#: classes/includes/class-wc-wirecard-payment-gateway.php:199
msgid "You have canceled the payment process."
msgstr "您已取消付款过程。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:106
msgid "Wirecard Unionpay International"
msgstr "Wirecard 银联国际"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:99
msgid "Enable Wirecard Unionpay International"
msgstr "启用 Wirecard 银联国际"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:98
msgid "Activate payment method Unionpay International"
msgstr "激活银联国际付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:60
msgid "Unionpay International transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行银联国际交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:59
msgid "Unionpay International"
msgstr "银联国际"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:58
msgid "Wirecard UnionPay International"
msgstr "Wirecard 银联国际"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:99
msgid "Enable Wirecard Sofort."
msgstr "启用 Wirecard Sofort。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:98
msgid "Activate payment method Sofort."
msgstr "激活 Sofort 付款方式。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:64
msgid "Sofort. transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行 Sofort 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:63
msgid "Sofort."
msgstr "Sofort。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:62
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:106
msgid "Wirecard Sofort."
msgstr "Wirecard Sofort。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:301
msgid "Please fill in the SEPA fields and try again."
msgstr "请填写 SEPA 字段并重试。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:268
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:264
msgid "First name"
msgstr "名"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:219
msgid "BIC enabled"
msgstr "银行识别码已启用"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:218
msgid "If BIC is activated, the consumer must enter a BIC in checkout."
msgstr ""

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:183
msgid "This text appears on the SEPA Direct Debit Mandate page at the end of the first paragraph."
msgstr "此文本显示在第一段末尾的 SEPA 直接借记授权页面上。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:180
msgid "Additional Text"
msgstr "附加文本"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:176
msgid "SEPA requires a Creditor City for display on the SEPA Direct Debit Mandate page."
msgstr "SEPA 要求在 SEPA 直接借记授权页面上显示债权人所处城市。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:174
msgid "Creditor City"
msgstr "债权人所处城市"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:170
msgid "SEPA requires a Creditor Name for display on the SEPA Direct Debit Mandate page."
msgstr "SEPA 要求在 SEPA 直接借记授权页面上显示债权人名字。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:168
msgid "Creditor Name"
msgstr "债权人名字"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:164
msgid "SEPA requires Creditor ID to create SEPA Direct Debit Mandate. To get a Creditor ID apply at the responsible bank institute."
msgstr "SEPA 需要债权人 ID 才能创建 SEPA 直接借记授权。请在负责的银行机构申请债权人 ID。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:162
msgid "Creditor ID"
msgstr "债权人 ID"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:159
msgid "Enter your SEPA credentials and SEPA Direct Debit Mandate settings."
msgstr "输入您的 SEPA 凭证和 SEPA 直接借记授权设置。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:157
msgid "SEPA Credentials"
msgstr "SEPA 凭证"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:99
msgid "Activate payment method SEPA Direct Debit"
msgstr "激活 SEPA 直接借记付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:266
msgid "Provider transaction reference id"
msgstr "供应商交易参考 ID"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:265
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:279
msgid "BIC"
msgstr "银行识别码"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:264
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:272
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:261
msgid "Please transfer the amount using the following data:"
msgstr "请使用以下数据转账："

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:154
msgid "Choose between \"Payment in Advance\" to display bankdata after the checkout process and \"Payment on Invoice\" to send bankdata with the invoice"
msgstr "选择“提前付款”以在结账过程完成后显示银行数据或“发票付款”以发送包含发票的银行数据"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:152
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:156
msgid "Payment Type"
msgstr "付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:96
msgid "Enable Wirecard Payment on Invoice / Payment in Advance"
msgstr "启用 Wirecard 发票付款/提前付款"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:95
msgid "Activate payment method Payment on Invoice or Payment in Advance"
msgstr "激活发票付款或提前付款的付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:63
msgid "Payment on Invoice / Payment in Advance transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行发票付款/提前付款交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:62
msgid "Payment on Invoice / Payment in Advance"
msgstr "发票付款/提前付款"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:61
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:103
msgid "Wirecard Payment on Invoice / Payment in Advance"
msgstr "Wirecard 发票付款/提前付款"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:169
msgid "Shopping Basket"
msgstr "购物篮"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:168
msgid "For the purpose of confirmation, PayPal payment supports shopping basket display during checkout. To enable this feature, activate Shopping Basket."
msgstr ""

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:193
msgid "Select between \"Capture\" to capture / invoice your order automatically or \"Authorization\" to manually capture / invoice."
msgstr "选择“获取”以自动获取您的订单/为您的订单开具发票或“授权”以手动获取/开具发票。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:99
msgid "Enable Wirecard PayPal"
msgstr "启用 Wirecard PayPal"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:98
msgid "Activate payment method PayPal"
msgstr "激活 PayPal 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:63
msgid "PayPal transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行 PayPal 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:62
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:61
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:106
msgid "Wirecard PayPal"
msgstr "Wirecard PayPal"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:99
msgid "Activate payment method Masterpass"
msgstr "激活 Masterpass 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:98
msgid "Enable Wirecard Masterpass"
msgstr "启用 Wirecard Masterpass"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:63
msgid "Masterpass transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行 Masterpass 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:62
msgid "Masterpass"
msgstr "Masterpass"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:61
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:106
msgid "Wirecard Masterpass"
msgstr "Wirecard Masterpass"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:101
msgid "Enable Wirecard iDEAL"
msgstr "启用 Wirecard iDEAL"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:100
msgid "Activate payment method iDEAL"
msgstr "激活 iDEAL 付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:65
msgid "iDEAL transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行 iDEAL 交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:64
msgid "iDEAL"
msgstr "iDEAL"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:63
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:108
msgid "Wirecard iDEAL"
msgstr "Wirecard iDEAL"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:434
msgid "You need to be older then 18 to order."
msgstr "您必须年满 18 周岁才能订购。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:414
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:210
msgid "Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if the ordered amount is smaller than this defined amount. Amount in default shop currency"
msgstr "仅当订单金额小于定义金额时，才会显示保证发票付款方式。默认商店货币金额"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:209
msgid "Maximum Amount"
msgstr "最大金额"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:205
msgid "Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if the ordered amount is bigger than this defined amount. Amount in default shop currency"
msgstr "仅当订单金额大于定义金额时，才会显示保证发票付款方式。默认商店货币金额"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:204
msgid "Minimum Amount"
msgstr "最小金额"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:197
msgid "Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if the active currency equals one of these chosen currencies."
msgstr "仅当有效货币属于任一选定货币时，才会显示保证发票付款方式。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:195
msgid "Allowed currencies"
msgstr "允许货币"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:184
msgid ""
"Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if consumers shipping country equals one of these chosen countries. \n"
"\t\t\t\tPredefined the following countries are allowed: AT, DE."
msgstr ""
"仅当消费者配送国家属于任一选定国家时，才会显示保证发票付款方式。\n"
"\t\t\t\t预先确定了以下允许国家：奥地利、德国。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:182
msgid "Allowed shipping countries"
msgstr "可配送国家"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:171
msgid ""
"Payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if consumers billing country equals one of these chosen countries. \n"
"\t\t\t\tPredefined the following countries are allowed: AT, DE."
msgstr "仅当消费者开票国家属于任一选定国家时，才会显示保证发票付款方式。根据您的 Wirecard 合同，预先确定了以下允许国家：奥地利、德国。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:169
msgid "Allowed billing countries"
msgstr "可开票国家"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:165
msgid "Billing/Shipping address must be identical"
msgstr "账单/收货地址必须相同"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:164
msgid "If activated, payment method Guaranteed Invoice will only be displayed if Billing/Shipping address are identical"
msgstr "如已激活，则仅在账单/收货地址相同时才会显示保证发票付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:106
msgid "Enable Wirecard Guaranteed Invoice"
msgstr "启用 Wirecard 保证发票"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:105
msgid "Activate payment method Guaranteed Invoice"
msgstr "激活保证发票付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:65
msgid "Guaranteed Invoice transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行保证发票交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:64
msgid "Guaranteed Invoice"
msgstr "保证发票"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:63
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:113
msgid "Wirecard Guaranteed Invoice"
msgstr "Wirecard 保证发票"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:349
msgid "Save for later use."
msgstr "保存以备后用。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:338
msgid "Use new Credit Card"
msgstr "使用新信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:336
msgid "Use saved Credit Cards"
msgstr "使用保存的信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:214
msgid "Enable Recurring Payment"
msgstr "启用定期付款"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:213
msgid "Credit Cards can be saved and used for later purpose without"
msgstr "可以保存信用卡以备后用"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:188
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:157
msgid "Select between \"Capture\" to capture / invoice your order automatically or \"Authorization\" to manually capture / invoice. "
msgstr "选择“获取”以自动获取您的订单/为您的订单开具发票或“授权”以手动获取/开具发票。 "

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:186
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:190
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:191
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:195
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:159
msgid "Payment Action"
msgstr "付款操作"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:146
msgid "3-D Secure Min. Limit"
msgstr "3-D 安全最小限制"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:142
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:148
msgid "Amount in default shop currency"
msgstr "默认商店货币金额"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:140
msgid "Non 3-D Secure Max. Limit"
msgstr "非 3-D 安全最大限制"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:136
msgid "Secret key is mandatory to calculate the Digital Signature for the 3D payment."
msgstr "必须使用密钥以计算 3D 付款的数字签名。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:134
msgid "3-D Secure Secret Key"
msgstr "3-D 安全密钥"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:130
msgid "The unique identifier assigned for your 3D Merchant Account."
msgstr "为您的 3D 商家账户分配的唯一标识符。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:128
msgid "3-D Secure Merchant Account ID"
msgstr "3-D 安全商家账户 ID"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:106
msgid "Activate payment method Credit Card"
msgstr "激活信用卡付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:105
msgid "Enable Wirecard Credit Card"
msgstr "启用 Wirecard 信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:63
msgid "Credit Card transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行信用卡交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:62
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:61
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:113
msgid "Wirecard Credit Card"
msgstr "Wirecard 信用卡"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:163
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:207
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:224
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:167
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:176
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:183
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:173
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:212
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:176
msgid "Send additional information"
msgstr "发送附加信息"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:162
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:206
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:223
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:175
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:182
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:172
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:211
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:158
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:175
msgid "Additional data will be sent for the purpose of fraud protection. This additional data includes billing / shipping address, shopping basket and descriptor."
msgstr "将发送附加数据用于欺诈保护。这些附加数据包括账单/收货地址、购物篮和描述符。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:156
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:200
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:217
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:160
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:169
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:176
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:205
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:169
msgid "Descriptor"
msgstr "描述符"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:199
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:216
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:168
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:175
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:165
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:204
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:168
msgid "Send text which is displayed on the bank statement issued to your consumer by the financial service provider"
msgstr "发送由金融服务供应商签发给消费者的银行对账单上显示的文本"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:148
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:181
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:152
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:150
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:144
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:186
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:150
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:150
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:145
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:178
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:154
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:149
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:152
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:144
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:150
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:154
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:147
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:299
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:142
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:175
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:151
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:146
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:144
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:149
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:141
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:151
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:144
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:144
msgid "Test configuration"
msgstr "测试配置"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:138
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:171
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:142
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:140
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:140
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:137
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:143
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:147
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:140
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:140
msgid "The http password provided in your Wirecard contract"
msgstr "您 Wirecard 合同中提供的 http 密码"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:136
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:169
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:145
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:140
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:138
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:138
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:135
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:141
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:145
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:138
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:138
msgid "HTTP Password"
msgstr "HTTP 密码"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:132
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:165
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:141
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:136
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:134
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:134
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:131
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:137
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:141
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:134
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:134
msgid "The http user provided in your Wirecard contract"
msgstr "您 Wirecard 合同中提供的 http 用户"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:130
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:163
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:139
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:134
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:132
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:132
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:129
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:135
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:139
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:132
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:132
msgid "HTTP User"
msgstr "HTTP 用户"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:126
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:159
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:135
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:130
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:125
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:131
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:135
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:128
msgid "The Wirecard base URL. (e.g. https://api.wirecard.com)"
msgstr "Wirecard 基准 URL。（例如 https://api.wirecard.com）"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:124
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:133
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:126
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:126
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:129
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:133
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:126
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:126
msgid "Base URL"
msgstr "基准 URL"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:154
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:130
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:125
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:120
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:127
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:123
msgid "Enter your Wirecard credentials."
msgstr "输入您的 Wirecard 凭证。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:119
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:152
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:128
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:123
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:118
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:125
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:121
msgid "Credentials"
msgstr "凭证"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:124
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:124
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:119
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:114
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:121
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:117
msgid "Secret key is mandatory to calculate the Digital Signature for the payment."
msgstr "必须使用密钥以计算付款的数字签名。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:113
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:122
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:122
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:117
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:112
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:119
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:115
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:118
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:118
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:113
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:108
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:115
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:111
msgid "The unique identifier assigned for your Merchant Account."
msgstr "为您的商家账户分配的唯一标识符。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:107
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:116
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:116
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:106
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:113
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:109
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:109
msgid "Merchant Account ID"
msgstr "商家账户 ID"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:104
msgid "Wirecard Alipay Crossborder"
msgstr "Wirecard 支付宝跨境"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:112
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:112
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:107
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:105
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:105
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:102
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:102
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:106
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:105
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:105
msgid "This controls the title which the consumer sees during checkout."
msgstr "这可以控制消费者在结账时看到的名称。"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:101
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:110
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:110
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:105
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:100
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:100
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:104
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:103
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:97
msgid "Enable Wirecard Alipay Crossborder"
msgstr "启用 Wirecard 支付宝跨境"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:96
msgid "Activate payment method Alipay Crossborder"
msgstr "激活支付宝跨境付款方式"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:94
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:153
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:160
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:197
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:204
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-creditcard.php:211
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:103
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:162
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:214
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-guaranteed-invoice-ratepay.php:221
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:98
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:157
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-ideal.php:164
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:96
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-masterpass.php:173
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:96
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:173
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-paypal.php:180
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:93
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:163
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:170
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-credit-transfer.php:93
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:97
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:202
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:209
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:216
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:96
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sofort.php:155
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:96
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:166
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-unionpay-international.php:173
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:62
msgid "Alipay Crossborder transactions via Wirecard Payment Processing Gateway"
msgstr "通过 Wirecard 支付处理网关进行支付宝跨境交易"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:61
msgid "Alipay Crossborder"
msgstr "支付宝跨境"

#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-alipay-crossborder.php:60
msgid "Wirecard Alipay Cross-border"
msgstr "Wirecard 支付宝跨境"

#: classes/helper/sepa-template.php:108
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-sepa-direct-debit.php:252
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: classes/helper/sepa-template.php:104
msgid "I have read and accepted the SEPA Direct Debit Mandate information."
msgstr "我已经阅读并接受 SEPA 直接扣款授权令的信息。"

#: classes/helper/sepa-template.php:86
msgid " my full name, address and date of birth."
msgstr "公布我的全名、地址以及出生日期。"

#: classes/helper/sepa-template.php:84
msgid "I irrevocably agree that, in the event that the direct debit is not honored, or objection against the direct debit exists, my bank will disclose to the creditor "
msgstr "我不可撤销地同意，当无法如期执行直接扣款或是直接扣款受到阻碍时，我的银行可以向贷方"

#: classes/helper/sepa-template.php:78
msgid "Note: As part of my rights, I am entitled to a refund under the terms and conditions of my agreement with my bank. A refund must be claimed within 8 weeks starting from the date on which my account was debited."
msgstr "备注：作为我权力的一部分，根据我与银行之间协议的使用条款，我应当获得退款。该退款必须在我账户计入债务起的 8 周内索取。"

#: classes/helper/sepa-template.php:71
msgid " to send instructions to my bank to collect one single direct debit from my account. At the same time I instruct my bank to debit my account in accordance with the instructions from the creditor "
msgstr "向我的银行发送指示，以便从我的账户中直接收取一笔账目。与此同时，我指派我的银行根据贷方的指示在我的账户上记录相应的债务。"

#: classes/helper/sepa-template.php:69
msgid "I authorize the creditor "
msgstr "我授权该贷方"

#: classes/helper/sepa-template.php:56
msgid "BIC:"
msgstr "BIC:"

#: classes/helper/sepa-template.php:54
msgid "IBAN:"
msgstr "IBAN:"

#: classes/helper/sepa-template.php:53
msgid "Account owner:"
msgstr "账户所有人"

#: classes/helper/sepa-template.php:52
msgid "Debtor"
msgstr "借方"

#: classes/helper/sepa-template.php:40
msgid "Creditor ID:"
msgstr "贷方 ID："

#: classes/helper/sepa-template.php:38
msgid "Creditor"
msgstr "贷方"

#: classes/helper/class-credit-card-vault.php:163
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: classes/helper/class-credit-card-vault.php:157
msgid "Delete Card"
msgstr "删除卡片"

#: classes/helper/class-credit-card-vault.php:156
msgid "Account number"
msgstr "账号"

#: classes/handler/class-wirecard-transaction-handler.php:118
msgid "An error occured. The transaction could not be captured!"
msgstr "付款过程发生错误。请重试。"

#: classes/handler/class-wirecard-transaction-handler.php:83
msgid "An error occured. The transaction could not be cancelled!"
msgstr "付款过程发生错误。请重试。"

#: classes/handler/class-wirecard-callback.php:53
#: classes/handler/class-wirecard-callback.php:80
msgid "You are being redirected. Please wait"
msgstr "您正在重定向。请稍候"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:455
msgid "here"
msgstr ""

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:452
msgid "For more transaction information click "
msgstr ""

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:395
#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:413
#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:431
msgid "No transaction found"
msgstr "未找到交易"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:360
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:355
msgid "Response data:"
msgstr "响应数据："

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:351
msgid "Wirecard Payment Gateway"
msgstr "Wirecard 支付网关"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:347
msgid "No Back-end operations available for this transaction, the transaction is not confirmed yet."
msgstr "没有可用于此交易的后端操作，交易尚未确认。"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:343
msgid "No Back-end operations available for this transaction"
msgstr "没有可用于此交易的后端操作"

#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:228
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:229
msgid "Wirecard Payment Gateway"
msgstr "Wirecard 支付流程网关"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:340
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:252
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:253
msgid "Refund transaction"
msgstr "交易退款"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:337
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:244
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:245
msgid "Capture transaction"
msgstr "获取交易"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:334
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:236
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:237
msgid "Cancel transaction"
msgstr "取消交易"

#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:260
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:261
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:268
#: woocommerce-wirecard-payment-gateway.php:269
msgid "Wirecard Payment Gateway Support"
msgstr "支持"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:325
msgid " payment"
msgstr " 支付"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:307
msgid "An error occured. The requested transaction could not be found!"
msgstr "发生错误。找不到请求的交易！"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:114
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:111
#: classes/includes/class-wc-gateway-wirecard-poipia.php:263
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:108
msgid "Transaction state"
msgstr "交易状态"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:105
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:102
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:99
msgid "Parent transaction ID"
msgstr "父交易 ID"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:96
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易 ID"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:93
msgid "Order number"
msgstr "订单号"

#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:90
#: classes/admin/class-wirecard-transaction-factory.php:323
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:301
msgid "There was an error during e-mail delivery"
msgstr "电子邮件发送出现错误"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:299
msgid "E-Mail sent successfully"
msgstr "电子邮件已发送成功"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:242
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:234
msgid "Your message"
msgstr "您的消息"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:226
msgid "Your e-mail address"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:120
msgid "Next >"
msgstr "下一步 >"

#: classes/admin/class-wirecard-settings.php:119
msgid "< Back"
msgstr "< 返回"